有冇人覺得講嘢依一件事真係好複雜

你講出嚟個意思同你心入面諗嘅可能唔同
你講嘅嘢嘅意思同人地人地聽嘅未必一樣
你要識得係啱嘅時候講啱嘅嘢
但係又有時候無論用咩字都講唔出你心入面嘅諗法
好亂

所以最好就係心靈感應,可以將成個意念傳去對方個腦道,乜都唔使講

屌認真啦

就算係咁對方都有get錯意思嘅可能

四川妹個意思,我就覺得佢過份解讀.
行街就行街,買野就買野,點會行街=買野
咁唔同地方好難咁講.文化唔同

只係每個人都懶得講咁多野而做成誤會姐